點解冇人文宣緊律政司唔控告721白衫人呢件事？

明明係核彈級文宣

721

推

藍衫人打記者？？？？

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

差d廿連

一定要重點狙擊

推啊

話中央不準

依家每日資訊量太多，就算連登仔跟得貼都會有消化不良，更何況係一般大眾。不得不承認依家運動係出現疲態，亦有失焦，要知道香港人係金魚記憶，每星期不斷發生嘅相似資訊，無論係街坊食幾多TG、犠牲/被拉/受傷嘅手足，係咁大量資訊下都只會無奈地每日累積變成一個冷冰冰嘅數字

依家已經係依場抗爭嘅第64日，除左講到口臭嘅5大訴求要繼續爭取，更應該搵兩、三件依64日內發生嘅最大影響事件，易入口易消化易二元對立嘅事再去煲大佢

1）721元朗無差別斬人，無警時份，警黑合作
2）公安武警混入黑警，破壞一國兩制，挑起64恐懼
3）送中法案死灰復燃，再出現喺政府文獻，唔係壽終正寢

依3樣最易帶俾所謂嘅中間派、淺藍、立場唔穩定嘅淺黃最大恐懼，令佢地明白今次係無退路，

一般香港人係好撚蠢，唔會想去理解咁多背後前因後果，更係以感受行先多過對事實認知行先，運動前期點解會易掌握民意就係因為「二元」「正邪」「對錯」易理解，亦易挑起一般人廉價嘅同理心

在此，麻煩大家，圍爐飛機post又好，笑9popo記者會post又好，都集中一兩個post就算，集中行動post之餘，更要集中做文宣、地區放送會，喺唔同平台送出簡單易入口嘅最大恐懼俾班中間、淺藍/黃

我地5年前已經輸到一敗塗地，我唔想今次再係咁樣
我求求大家！！！幫手輸出恐懼

只能幫元朗共和國向中國推介

繼續推

721唔檢控！

yip Foo 呢

721 反官警黑

召喚文宣組
利申：唔識整圖

冇咁直接貼地 呢個topic

失撚晒焦
全世界跟住政府走

731

push

Push

push again

唔駛咁點解，可以由你做起

推
721
公安
送中假死
推爆佢

小弟唔識畫圖 製片

光復香港 時代革命

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

14:15 有操福建話紋身人士由北角坐電車往維園，沿途拍照記錄防暴位國

721。葉虎

721721

721好緊要

有好牌唔用 721

得返同溫層文宣

提防散水 提防分化

Dllm

要對住港共死咬7.21 恐襲

推到有人做文宣

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721係最重要既養分，一定要4點記者會日日必問。

勿忘721

推爆721佢！

71

721
機場文宣

黑社會治港

仲有葉虎單野呢？就算同名同姓都要查啦下話

有冇搞錯

瘋狂追擊721

推呀

光復香港，時代革命

721 721 721

721 推

721呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

唔係分化 而家個個都嬲到爆 等幾日cool down返再煲

民間記者會？

煲大721

手足就拉到即捉堂 啲垃圾就拉完唔撚起訴

大力咬實721

啱啊

要告白衫佬暴動

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

因為黑警唔查律政司都做唔到嘢

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

一齊出街airdrop 文宣啦

毋忘 721

幫維尼改花名「習敗北」黑手現身 上日本電視唱衰何君堯

宣傳啊

Pish

721警黑
728 tg

一定要大力推721...

攻佢死穴

721

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

721係政府死穴，一定要煲大佢！！

|狗隻記招，重點問責|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

721 元朗恐襲

呢個真係要做好

大家同我Spread出去啊
推爆呢張圖

721！！！！！！

呢個好緊要！！！
721啊！！！！！

政府縱容香港既黑社會呀 香港好危險 係第三世界地區

唔告？？

仲有！講年青人暴力有收錢。但唔通打年青人既無？

咁信有價目表，整翻個俾佢囉！仲有佢地講唔店錢既cap 圖

咪係

［大絕］有方法令民建聯永不翻身！

821 元朗恐襲悼念日

如果佢真係告721白衣人暴動

咁你點？
即係手足都可以比人和暴動？

利申，我當然十分萬分支持告鳩班撚屌

但係重點係警黑合作

警黑合作佢先至冇得兜

控告721白衫人係配菜寫埋係隔離

希望你明白我既意思，好唔話我分化撚／3毛

謝謝你

文宣係比市民睇,唔係想政府真係告

你唔整？

屌推

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危